砌機list求評

新手第一次砌機
主要打機用 (witcher3, gta5, dark souls3, d3, POE) + 少量deep learning training用

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2360
主機板
- MSI Z370 GAMING PLUS ATX $1255 SALES
顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1070 Ti GAMING 8GB GDDR5 $4200
RAM
- ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 2x8GB 16GB CL16 $1540
火牛
- Cooler Master MWE 650 80Plus Gold 650W PSU $625
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- ADATA XPG SX8200 240G NVME M.2 2280 SSD $740
機箱
- AeroCool Quartz Red $489
散熱
- Cryorig H7 CPU Cooler $320
無線上網卡
- ASUS PCE-AC56 802.11ac Dual-band Wireless-AC1300 PCI-E Adapter $399

total: $12247

有無咩地方可以降低budget?
同有無相容性既問題?

MSI Z370 GAMING PLUS ATX $1255 散熱略差
可以考慮MOTOR
有剩$隊牛隊RAM

堅挺要WIFI就...

將399隊返落底板 都係加多百字頭$
散熱都靚好多,電容更加勁

另,唯一可以講既問題係
牛就登友講略伏 有$就率先轉做CORSAIR RMX或TX
RAM就盡量加多 1,200蚊換近期少少,用得Z版3200,3600都底,提多少少就係3000好多RYZEN殘次品,落場買穩陣好多

MSI 1070ti點解咁平
之前同Asus差唔多價